巨無霸你地點食

你會成個包咁大淡咬定係你會分開兩層咁食呢

分兩次吃

推

用口

你有咁大個口 成個咬咩

淨係奶啲醬，奶完成份扔左佢

一淡食一半

跟層分開食 由第一層包皮開始慢慢食落去

揸汁，平均分比5個小朋友

我覺得要每層都要食到先好味 我會成個包咁咬

但諗緊佢出雙層巨無霸$28 咁大個唔識點食姐

一開始咬上面
第二啖中間
第三下最下面

一定冇小朋友食

千筷子

每啖都食餘下既1/2 咁就可以無限食

打開個包， 將所有漢堡扒同芝士夾埋一齊食，其餘的掉咗佢

原來可以用巨無霸整sushi

放係頭頂

成個塞入屎眼

整到一粒粒，用膠飲品吸入口

Positive infinity 咁都比你諗到

即係點呀